情侶生日禮物IDEA! ! !

其實想問邊度耳環係三四百蚊

仲有幾日

elsa Lee

正 不過拍左幾日未用到住

成千蚊 out 哂budget 喎巴打

街邊首飾檔攤20蚊對

pandora

Apm monaco

認真post
無人答到

有無絲打分享下你地去邊到買

是是但但葵廣買對囉

condom

氹𡃁妹咩

去Mabelle睇下

唔好玩我啦 學生哥邊送得起Mabelle

就算條女冧我都過意唔去

Pandora

終於有建設性回覆 不過啲款睇唔中

Marc jacobs/agnes b/tory burch/kate spade

起晒雞皮

Ig啲手作耳環啦 有啲好有特色

落葵廣買對五六十蚊既手作耳環
然後落鴨記買個百來銀紙既聖誕燈玻璃屋禮物盒裝住佢
成件事係撚左啦